皓鑭傳 4

冇人開既

等左好耐

屌佢C羅已經癲左

佢老豆係咪贏駟

父王
咁既質素你都睇得上

盲咗

C羅毒9佢

垃圾絲蘿

好惡毒

毒藥

Btw頭先太子同條𡃁個幕勁gay

屌c羅仲毒過公主雅

子楚又病
一生已經多病多痛
仲要比皓鑭激同眼盲

公主雅起碼知咩叫專一

趙高應該想幫太仔含

子楚係咪又扮架

個皇帝扮中計定點

子楚好慘

咪係 絲蘿佢應該係無鍾意過子楚 純粹想要地位 等啲人無得睇唔起佢

公主雅唔係咁癲都幾好

兩個人企埋一齊襯咗

搞唔清子楚呢返說話係真心定繼續陰Q公子雅

佢癲係因為太鍾意子楚

公主雅 患難見真情

襯過同皓鑭

一開始好地地同公主雅咪好

父目前

又靚咁多

公主雅好長情

子傒

公主雅個頭支野就快插到子楚

根本已經愛上子傒

無追開 公主雅係真心定假膠？

c蘿幾時死

黑煙代表咩

怨靈？

此話何解？

幻覺姐

一路以嚟，已經失去太多啦
默然回首，寡人已經一無所有

愛又好，恨又好
就算係死，我都陪住你

佢地兩個
不如一齊啦

快啲死啦佢 惡毒嘅女人

無論世事變改 公主雅還是越難越愛

做戲咁做,果陣公主雅又靚又處都唔要,要個唔靚非處

佢不斷見到幻覺 但係佢自己唔想承認愛上左

公主

公主雅好好人

搵蛇黎毒皇上咁撚低莊

我以為係試佢係咪扮盲

公主雅最後要好好照顧好子楚啊

假膠

應該唔係毒 係想試皇上係咪真係盲咗

佢應該係聽聞子楚盲咗，想試吓佢

公主雅愛得勇敢

公主雅終於可以拖實子楚隻手啦

你冇估錯

同埋佢流左滴眼淚

佢用埋哂啲招數好兒戲

悲劇

屌 你教出黎既

即係扮出嚟？

佢偷聽夠未

絲羅成日都神出鬼沒

同袁春袋一樣長期無孔不入

子楚知唔知自己講既都係事實
皓蘭個仔真係無人性

牙雅好正

成集都係

仲有一個禮拜就睇完，垃圾編劇

講講下 C蘿個相同袁春望又幾似喎

其實阿政真係太橫蠻，真係唔想比佢繼位都正常

父皇

淫婦好人定唔好人啊

秦始皇終於來了

子楚

等佢死咗李皓鑭先入去

嬴政上位了

出口術啦一定

阿政真心暴君 雖則佢有好多好嘅治國良策
但焚書坑儒呢單真係好撚暴君好恐怖

好似因爲佢唔比皓鑭入 要皓鑭一世都記住佢

秦始皇準備好啦

唔係
佢已經泥足深陷
子楚呢個氹陷得太深 執念太深
又太遲發現左自己原來鍾意左子傒
但係子傒已經...

佢有霸主氣勢，但冇王者風範

咪一樣同老外生兩個細路

老老實實 依套連延禧一成都無

佢自己都話已經唔知係愛定恨

C羅其實幾正

我都覺得應該係呢個說法
子傒係無意之中已經鍾意

c朗係咪延禧 佘詩曼個妹仔？

低能白痴仲咁樣衰都話正

Yes!

好唔好睇都得返最後5集，仲要無加長版就完
由年三十開始陪左大家咁耐

公主雅真係好正
演員海鈴演得好到位又靚女

哇唔講完全唔認得

係個悲劇人物
從細俾人捧到大 唔識點樣愛人

唯一深愛上嘅異人唔愛佢，淨係識利用佢
佢一開始睇唔上子傒，但又無意中愛上呢個無條件對自己好嘅男人
可惜發現已經太遲 已經陷於政變之中 返唔到轉頭

唔係落老蘭個副mk 戰鬥格正好多

依套嘢已經洗白左

Yes

套野劇情真係一般
但呂不偉 子楚 公主雅呢三個真係救左成套戲
至於皓鑭就算鳩數啦

全世界都鐘意皓鑭
子楚講到咁撚醒 應該一早做左附馬保命啦

如果佢一早做駙馬 公主一早玩厭殺咗佢啦

呢套集數上係咪短過延禧好多
定我自己錯覺
點解好似快做完過延禧

咩料啊做埋哂咩小戲骨 想快啲追埋佢啊

公主雅真係好正
不過好掛住韓瓊華 有佢果排係咁睇

唔可以回頭了
公主雅對子楚好好

公主雅似子楚老婆多過絲羅

密密保護子楚

好過李皓鑭好多

真愛

公主雅露膊

子傒呢

抱去屌

個鎖骨

靚到

大家要簡個鐘意自己既人

不懂解說

抱去啪啪啪

好正

華陽同公主雅係咪...

可能搞過野

個小戲骨又係果班人配

佢哋差唔多要死啦

已經發現得太遲
一切都返唔到轉頭

秦始皇登基之後死？

唔好死啊 我好鍾意佢地

係
相反李皓鑭就...

唔知點解我覺得好恐怖

子楚變左個細蚊仔

皓鑭個心其實一直係呂不韋度

港女一件

你以後就知...

黃金時間播兒童劇
好心佢留返平日四五點先播

又扮 食屎狗

皇上每天打丁，視力變得模糊

有趙雅幫佢打

公主雅真係當咗子楚係佢嘅

公廁雅

劇情亂鳩黎

我都想擁有子楚
一定日扑夜扑

相信公主雅已經坐爆過子楚

天下第一淫婦

我想擁有公主雅

形銷骨立都靚過你個西女人吖

白仲同小春一齊左？

唔知子楚有冇扑到公主雅

子楚盲咗扑唔到

淫娃黎

慈子孝成日都陰陰濕濕咁

可能趙雅坐上去un

夜審

白將軍把聲難聽咗

趙雅自己送上門

小春好正

白仲表白

小春，你諗返公子逸啦

係小春太矮定白仲太高

搞到小春成個未成年咁

點解小春會無端端鍾意白仲，咩都幫住佢？

屌 真係淫娃黎 但好撚正

淫婦

未成年之嫁娶

我都諗唔撚通

公子逸同高將軍都冇得咀

播毒姐

正到

成日四圍flrit 仔收兵，仲淫過公廁雅

公主雅專一子楚 邊度淫

子楚又利用趙雅
一次又一次比鍾意嘅人利用 好慘

子楚一生最後一計

個細路女應該最後都會為呂不韋犧牲

最後一次朝會

高貴妃係咪走得甩？

一陣趙雅知道咗會痴線

有老公仲成日想禁固子楚日日姦，淫到

子楚身體

秦宗室大臣皆言秦王曰：「諸侯人來事秦者，祇為其主遊間秦耳，
請一切逐客。」李斯議亦在逐中。斯乃上書曰：「臣聞吏議逐客，竊
以為過矣。」

「昔穆公求士，西取由余於戎，東得百里奚於宛，迎蹇叔於宋，
求丕豹，公孫支於晉。此五子者，不產於秦，而穆公用之，井國二十，
遂霸西戎。孝公用商鞅之法，移風易俗，民以殷盛，國以富彊，百姓
樂用，諸侯親服獲楚，魏之師，舉地千里，至今治強。惠王用張儀之
計，拔三川之地，西井巴蜀，北收上郡，南取漢中。包九夷，制鄢郢
，東據成皋之險，割膏腴之壤，遂散六國之從，使之西面事秦，功施
到今。

昭王得范雎，廢穰侯，逐華陽，強公室，杜私門，蠶食諸侯，使
秦成帝業。此四君者，皆以客之功。由此觀之，客何負於秦哉！
向使四君卻客而不內，疏士而不與，是使國無富利之實，而秦無
強大之名也。」

「今陛下致昆山之玉，有隨和之寶，垂明月之珠，服太阿之劍，
乘纖離之馬，建翠鳳之旗，樹靈鼉之鼓：此數寶者，秦不生一焉，而
陛下說之，何也？必秦國之所生然後可，則是夜光之璧，不飾朝廷；
犀象之器，不為玩好；鄭衛之女，不充後官；而駿馬駃騠，不實外廄
；江南金錫不為用；西蜀丹青不為采。所以飾後官，充下陳，娛心意
，說耳目者，必出於秦然後可，則是宛珠之簪，傅璣之珥，阿縞之衣
，錦繡之飾，不進於前；而隨俗雅化，佳冶窈窕，趙女不立於側也。
夫擊甕叩缶，彈箏搏髀，而歌呼嗚嗚快耳者，真秦之聲也；鄭衛桑間，
韶虞武象者，異國之樂也。今棄擊甕而就鄭衛，退彈箏而取韶虞，若
是者何也？快意當前，適觀而已矣。今取人則不然，不問可否，不論
曲直，非秦者去，為客者逐，然則是所重者在乎笆樂珠玉，而所輕者
在乎人民也。此非所以跨海內，致諸侯之術也。」

「臣聞地廣者粟多，國大者人眾，兵強者士勇。是以泰山不讓士
壤，故能成其大；河海不擇細流，故能就其深；王者不卻眾庶，故能
明其德。是以地無四，方民無異國，四時充美，鬼神降福。此五帝，
三王之所以無敵也。今乃棄黔首以資敵國，卻
客以業諸侯，使天下之士退而不敢西向，裹足不入秦，此所謂『藉寇
兵而齎盜糧』者也。」

「夫物不產於秦，可寶者多；士不產於秦，而願忠者眾。今逐客
以資敵國，損民以益讎，內自虛而外樹怨於諸侯，求國無危，不可得
也。」
秦王乃除逐客之令，復李斯官。

其實企後面那些係咪真係聽到前面既人講咩架

咁子楚靚仔咁多 係我都禁錮子楚日日姦

老公都死咗 日日無嘢做先搵子楚
而且佢都係為見子楚先入宮做公子婦

邊有咁順灘成功

又政變
係咪套戲第三次

白仲咁串

子楚好型

好爛累事?

子楚望鋯鑭

型

我睇下邊個敢郁

子楚又撚狗

小春白靈兒扮傻又睇唔到，子楚扮盲又睇唔出

子楚呢個演員真係好勁

之前係趙國扮柔弱又得

依家番黎做霸氣又得

又靚仔 好想幫王上含

扮盲可以點睇得出

係幾正

為秦始皇最後鋪路

子楚好醒目呀

寜戰呃哂

白仲抵死啦...btw寧戰死得好慘

一直仲以為寧戰係gay

有啲似林峰

嘩 撚到一棟都冇

連白仲副將都係子楚嘅人
根本一切都係子楚掌握之中

白仲好柒

fatal kiss

子楚定秦始皇醒d？

奮六世之餘烈 振長策而御宇內

靚仔係差唔多樣

白02

阻住哂

終於有返啲用

果然

殺自己妹妹

靈兒

以前D影視作品,子楚多數都係軟弱無能形象

你攝去中間,做咩

不過把聲好撚難聽

白02快D死左佢

公主竟然係到食花生

真心,你憑咩求人

白仲比人當condom

我都想講白仲俾人nerf左

呂不韋根本夠打

公主雅廢到

叫做死係呂不韋懷內啦

你呃我

公主雅

呂不韋=多啦a夢 屈哂

準備駕崩

傻hi黎

公主雅要發癲了

子楚終於捱唔住啦

春姨

政兒有d似fisherman lok

最近一個月只係強撐著最後一口氣

我係咪miss咗,絲蘿條仆街死咗未

政兒快D 去同子楚告別

未出現

朱雀同魯魯修一樣

皇上最後都係為咗皓蘭同佢個仔

蕭正楠咁醒既

我都覺得呢part好撚似zero振魂曲

清埋太后咪得返呂不韋要清

公主雅應該畀子楚同子奚搞到有精神病

妖 秦始皇係後面成個on9仔咁

下一集死

小春點解要咁做
上天比過三個男人佢

佢成世都無男人

剋夫相

公主雅都死啦

公主雅終於死了

下集
兩個最鍾意嘅都死

88

same

周芷若成個ffx christy咁

扺佢死

之後仲on9
呢套戲令我覺得秦始皇都係父幹撚

早知比子閪做皇帝好過

睇埋下集唔睇了

之前林心如嗰套好似有份做林心如細佬

呢套戲有幾多成係貼近史實？

一個將軍居然唔夠生意佬打打

鍾意柔弱多啲
異人＞子楚

我同你一齊含

不過華陽點解咁醒

呢個真，著草最叻

次次都畀佢走得甩

俾人nerf左

唔醒點生存到依家

其實佢係點解發覺到有問題

因為佢知道子楚扮盲
絲羅唔會去處理
公主雅無權去處理

拍劇劣化咗始皇

見佢有人搵人捉蛇

佢=公主雅？
嗰時係條蛇準備攻擊子楚先命人捉

打錯字,
華陽見有人搵人捉蛇,
如果子楚真盲, 冇理由知道亭園有蛇, 因為條蛇係公主雅幫佢挑走,
子楚理應不知.

如果子楚派人捉蛇既話, 即係子楚係扮唔知.
華陽估到子楚行使計中計

子楚派人捉蛇 即係子楚扮唔知

我覺得係子楚扮盲
而其實佢知道有條蛇攻擊佢
不過公主雅就幫佢捉咗
於是之後子楚派人去捉晒啲蛇

yes, 以華陽等人既視覺.
子楚應該係真盲.
但子楚竟然識得搵人捉蛇. 即係好大可能佢係扮盲.

子楚真係扮盲
一次又一次利用公主嘅信任

牙政下集登位仲成個裙腳仔

等左呢個post好耐

呂不偉下場會點全套劇最中意其實係佢.......

冇計太似江華 好型

全套劇最慘係公主雅

點會
全部自己攞黎賤
全套劇最想屌係公主雅就真

話咁快大家就唔記得公主雅殘忍起上黎係點
之前范雅點俾佢殺

魄蘭真係垃撚圾
子楚咁做都係為咗你同你個仔咋
唔咁做嘅子楚一死你同個仔食得屎

Agger 佢淨係識發脾氣

今集好多人死

太后淆到

華陽真係精甩邊

係死就快啦

做埋啲垃圾就叫努力

女主一啲都唔討喜

如果唔係個個都鍾意佢, 應該死左十世

好黑人憎

個格

可惜你缺乏足夠嘅忍耐同能力，除咗識得搖尾乞求之外，你咩都唔識

皓鑭講得好岩

屌 皓蘭一開始咪又要生要死咁
唔係呂不偉救佢一早死咗

之前都有人分析過趙姬,政兒十三歲登基
趙姬應該最多都係大約三十歲.. 加上佢本性都係淫底.
所以之後玩大JJ

八婆

終於仆街死

珍兒

其實太后應該大權過皇后⋯ 點解太后咁驚皇后，而皇后又可以咁放肆

又嬲

子楚都就死啦 仲嘥時間嬲

華陽太后又唔係生母

女主嬲9完未果d無謂既傲氣

13歲喳佢

李皓鑭嬲夠未 子楚真係錯愛佢

秋後算帳
逐個逐個算

公主無利用價值了 子楚bb要送佢上路

皇后同公主雅其實惺惺相惜，互相欣賞⋯ 可惜愛上同一個男人，變成敵人

華陽好狠

痴撚線
呢集啲女權味濃撚到

宿敵對飲

一陣磨豆腐

不如佢地sheshe啦

當初鋯鑭唔係阻止趙雅嫁楚國太子，公主雅應該係善終

真係好想睇公主she she

好唔捨得公主

兩條女好撚正

She she到爆

唔想佢死

其實成套都好女權

可惜公主雅同鋯鑭和解太遲

呢套野配樂好好

古代兩個女人服侍同一個男人有咩問題?

好慘

但呢兩個都唔係普通女人

套劇個個都好慘

要計番楚國仲有幾多年滅亡，佢夠長命都係不得善終。

最痴情係公主雅 好撚正呀

有邊個有好結局？

好似有個好出名叫阿鯤既人主理既

醋意

公主雅個髮型勁正

好想扑公主雅雅

公主同子傒緣份太短

公主雅靚到

公主雅一生兩個男人，
皓鑭如果計埋老外就有三個，
小春都有三個

公主雅好靚，個眼妝好好J

係，越接近結局就講得越明顯

公主最後一晚
全部情緒爆發

唔追啦，又一套長命戲

係咪準備要燒

啲演員

公主內心好寂莫 無咩人睇穿佢心思

大軍

公主雅唔好阿

首配樂

喊撚到我仆街

再見了，公主雅

睇到眼濕濕

得皓蘭一個知己，可惜同時又係敵人

仲要回憶

想喊

兩姐妹原來雞黎

可恨之人必有可憐之處

公主都係個可憐之人

喊咗

唔好啊

死得好靚

公主明明係奸，應該憎死佢，但最唔想佢死嘅係佢，
女主明明唔係奸，應該好like佢，但最想佢死

趙高個樣

其實點解子閪會鐘意佢

最後一J

留低佐個趙高

男人老狗都眼濕濕

唔係，皓蘭係救佢，冇俾毒藥佢飲⋯ 可惜公主諗唔開自盡⋯

子楚都...

托孤

公主真係幾有本身公主既傲氣

屌
公主好撚慘啊
忽然好憎啲主角

笑左
雖然我都覺得係

子楚可否不要死

屌 到子楚

趙雅唔係死喺趙穆手上咩？

我第一次睇都有喊

其實係死前可以放低執念 搞清楚自己愛嘅係咩人 都係一件好事

唔係

屌你，尋秦記

攤牌

歷史上嘅子楚係咪明君？

我覺得係有殺心

反了反了

好煩

睇到個心喇住喇住咁

M狗今晚有咩水

佢叫左王訖
我覺得子楚諗住死前搞掂埋最後一個權臣
但傾完計之後放走佢

呂相

呂不韋唔係眼中只有權力地位架咩，點解會咁重視趙姬

好撚型

睇緊10點個場

哇 本應係我兒子

明明係呂不韋自己心高氣傲唔要皓鑭，又唔畀第二個人追。

子楚都覺得呂不韋煩

聶遠做戲個氣場真係好勁

佢係真係煩

呢對襟兄弟

睇完兩個女人攤牌，再睇兩個男人。又好似皓鑭那邊好睇d

想殺佢都好正常

應該係叫佢睇住政兒同皓蘭

可能真係呢

爭女

本身都好似係「早產嬰」

當年佢阿爺有同佢講過要解決咩人
呂不偉係其中一個

其實呂相同皓爛有無上過床？

不如佢地做愛算

兩個當時權力最高的人爭女

歷史上好似都對秦始皇嘅血脈係有懷疑⋯ 話有可能係呂不韋嘅

子楚要做0

呂不韋都幾好呀 係套劇入面睇唔出佢想搶左個大秦
佢做的野都係為左大秦好

套戲冇講

第一，係公主雅生得靚，子傒一見傾心。
第二，兩個人一齊相處左八年，日久生情。

子楚坐係床好似要侍寢咁

王后亦可託付

賤到

呂不偉好煩

呂不韋好煩，成日講皓鑭，
都係做返趙雲算啦

好狗公feel，死要chur住人比返條女佢，但人地明明唔係重點想講依樣

出身太低 果陣出身非常重要 佢想篡都好難一代就篡倒

最不甘都係太短命
統一天下也好 王后也罷
都得唔到

子楚：我全都要。

子楚，點解你要對個西女人咁上心

點解子楚病咗都咁型

皇后已經同嫪毐玩緊

出事了

子楚唔撚想再同佢嘈

落在老外之手

呂不韋死chur佢有啲煩
不如寫佢兩個都放低開開心心笑吓咪幾好

不如我哋一齊啦

病左個身一定好暖

扺死

之前有得見你又唔見

天下把女啦，死要皓蘭做咩

Agger

屌 依家先黎見

很想要

咁就玩完
重要係 BBQ

子楚生勾勾嗰陣你係到發脾氣唔見佢
佢依家死啦，你先話要見，又發脾氣，
正西女人！

呢套野算美化咗佢啦,正史廢好多

死左lu

子楚死咗啦

異人

著公主雅比放咗針嘅衫

異人好溫柔

多病多痛

好可愛

歷盡艱辛終於歸秦

改名子楚

被迫行房

歷史係異人被解決

想問好耐 唔係好多年前已經話就死啦咩？ 熬到個仔咁大都死唔去？

果一期
興惡女

特登唔俾見 古惑到

政兒

呢到完算啦

又回憶

衰人子楚要人記佢一世

臭雞 而家先諗起人

好狠

好狠心啊

宦者令咁有冇鉅子令

有鬼用呀 之前又唔珍惜

抵死 子楚未死嗰時仲掛住鬥氣

子楚好絕，衫都要燒哂，唔俾皓蘭懷念

扺佢死
閪女人

人地在世又唔珍惜佢

點解要燒, 咩目的?

個計中計唔預佢玩就發脾氣到依家

其實子楚好自私霸道
佢要王后心入面永遠有條刺，根本唔理佢開唔開心

可以同嫪毐玩

要皓蘭掛住佢一世

死老公一定要喊 乜撚野道理

唔見項太傅

之後幾集就係講母子反面

抵佢死

大陰人

留件衫比人J下都唔得

公主丶子楚一集死哂

完啦好嗎

呂不韋好慘

我覺得郭峰做呂不瑋好啲
聶遠做番皇帝算

比著無記套戲會而家就完了

倚天啲女好靚

大秦也好，皓鑭也罷
我都要！

好霸氣

仲有良人

講皓鑭偷食仲好啦

好想打柒秦始皇

依個政兒完勝

小屁孩

分唔到樣

林峰做既政兒完勝

嫪毒呢？

我真係好鍾意子楚呀嗚啊

名正言順三家分晉果種兩三代啦！

但係控制大權一代就得。

寡人乃大命所歸！

史上唯一老外

真正嘅嬴政

Me2

好撚on9

呀~~~~~呀呀

燒曬佢地之間嘅任何野，只有一樣剩返就係佢地個仔。佢係想個仔成為皇后唯一寄託，然後成就佢，成就將來嘅大秦。

咁皓蘭都嫁咗啦
仲要係皓蘭自己死衝返去救子楚
呂不偉以為佢變咗心，可以點啫

播番尋秦記好過

以前有套張豐毅做既秦始皇，入面個少年嬴政好霸氣

咁樣大結局仲好啦

子楚個演員真係好啱古裝

茅子俊係幾岩做古裝

根本佢不斷加深子楚病情

佢同公主雅其實好襯

之前啲劇好多都被虐或者慘情 今次

如果你係呂不偉明明同條女相識在先
為左拯救佢，無數次出生入死
最後比人一句路該都無就搶撚左
會係咩心情

反正皇后係咪都發脾氣啦
理黎做乜

亞視劉永果套都好睇

公主雅好慘
雖然係奸角，但成套劇最鍾意佢
細細個比母后搞到有陰影導致有d變態
然後連自己鍾意邊個都要臨死先想通
乳娘死後就再冇人對佢好
之後對佢最好果個又咁早死左、仔又冇埋
見佢最後好寂寞求皓鑭唔好走陪多佢一陣真係心都痛埋
如果佢唔係執著於子楚，佢同皓鑭應該係死黨

今日星期二子楚已經瓜，仲點捱到週末，難道有項少俠的出現?

Ching原來有睇佢之前啲戲架

(題外話 覺得公主雅靚過皓鑭
如果佢早啲認清自己係鍾意子傒就好了
人死咗無得翻轉頭 真係要珍惜眼前人

堆人死哂 仲有咁多集有咩講

講佢地下一代啦
屌

今集係冇子楚嘅第一集

子楚死咗仲有咩好睇

睇西女人乜都發脾氣發一餐

扮晒野

政兒好撚假

話時話 佢地依pair好襯

小春

子楚唔咁做嘅話 你而家仲可以企喺度講嘢？

睇個傻閪皓鑭扮感性真係唔睇好過

小氣閪

皓鑭＝趙姬，趙姬＝戰國大淫后

其實政兒真人幾歲 個樣好老

政兒都幾靚仔

等老母

bitch

屌佢老味，套戲講撚到偉人咁

幾時會俾嫪毐搞大肚？

嗚呀啊～～～

26歲 佢老母現實大佢兩年

同佢老豆爭幾皮

...子楚

子楚古裝好好多，時裝怪怪咁

佢嘅一顰一笑

之後收服六國
秦國個天下真係好多代努力成就霸業

套野人設擺明唔跟歷史，就無謂當係同一個人喇。見到戰國女子有名有姓，啲名又咁唔似戰國既人，就知唔使認真。

真
閪女人返秦之後到子楚死果三年
真係散多合少 成日都俾面色子楚睇

秦始皇d 霸氣開始出浮現殘暴不仁，邊個衰豬就鋸左佢

Agree，知少少歷史都知趙姬有幾淫亂，仲幫佢整咩咩傳，歌頌佢，幫依啲歷史人物洗白，依套戲應該改做呂相傳或莊襄王傳先岩

亂鳩打人

皓鑭好淫 俾吳謹言西面SM

幫小春/太子逸報仇？

有冇人覺得武安君個名老是常出現

冇啲骨氣

垃圾

又一個男寵？

無啦啦做乜衛寥

白起..... 打仗好勁

小春好波

臭雞

依家開始俾d女人打飛機
放棄

套野好悶

原來小春冇忘過趙太子

一生最愛

女權到呢

編劇一定係女權

都啱既，但見到秦始皇生母依個人設，就好難唔諗起趙姬

女權情節

小春仲係唔係處??

因為武安君 係果個年代真係好勁

破左啦

個鼻係

做乜撚嘢呀陳小春又

池子孝好高

可能係sheshe

殺左人地愛人

兵家尉繚

邊個破

春申君！

吳謹言幾錢Q，好想係床禁住佢屌

武安君白起，秦國第一名將，當然老是常出現

到底係叫大王定叫王上？

趙高比人打pat pat

又比人打

趙高

呢d女屌到會好有征服感

一定係死魚

呢個泰王冇乜霸氣

白仲個樣：50下啫，上次80下添啦！

係咪得我一個覺得小春靚過皓蘭
性格冇咁閪

仲要問既
同個男人坐埋一齊咁耐
仲會唔會係處？

死魚都屌到佢反肚

我以為王騎先係第一名將

咁快又五年

小春唔會老

人都死咗仲要嬲咁耐

兩個都唔靚

醫生=長生不老

子楚成功了記一世

春姨地位咁高

係戰國第一俾史書叫人屠，殺神

打三國志統率100既隱藏人物得白起同韓信

春姨唔嫁人

冇需要嫁咩

阻撚住秦始王 統一天下

開始布局了

咀你播毒 點玩

好想屌到佢高潮不斷

屌你老未當周天子死架

吹到皓鑭有能力幫佢統一天下

王係永遠唔會求人

好波~皓鑭, 王, 係唔會求人

滅了東周君了

想佢自己剷除呂不韋？

周好似比佢老豆滅左啦

戰國第一，我覺得係項羽，楚軍五萬大破秦軍四十萬

除了被人屌之外冇用

白仲 無情情變左 戰國名人尉繚

韓信>>>>>>白起

五十九年，秦取韓陽城負黍，西周恐，倍秦，與諸侯約從，將天下銳師出伊闕攻秦，令秦無得通陽城。秦昭王怒，使將軍摎攻西周。西周君犇秦，頓首受罪，盡獻其邑三十六，口三萬。秦受其獻，歸其君於周。
周君、王赧卒，周民遂東亡。秦取九鼎寶器，而遷西周公於憚狐。後七歲，秦莊襄王滅東（西）周。東西周皆入於秦，周既不祀。

已經比子楚收皮 sorry

呂不韋又好似有道理

先王托孤
唔幫又唔得
幫又比人屌

嫪毐幾時出手呀？

兩面不是人

轉轉轉

老外？

子楚好勁

子楚幫佢慶祝真係好sweet

偉信=白起 佢2個真係平起平坐

好想摵小春塊臉

仲要幫個件唔撚會多謝你
唔講道理，想你死先慘
同老母一撚樣

原來周朝已經收埋皮

相反你睇吓佢係點對子楚

呢套野有佢?

瓊華同公主雅至係最靚

生前唔見佢
死後屌人唔理佢

狗男女

項羽算係秦朝人
史上最神勇

走投無路都仲一個殺一百幾十漢兵唔係小說內容

私家鴨

對自己老公又閪臉

淫娃

假如之後套倚天搵佢兩個做主角就正
仲要子楚做無忌

蘇秦 白起 李牧 項燕
全部都冇好下場

拎老外入房扑未?

姐姐

我要屌家姐

屌就快D

姐姐入房屌啦

姣婆遇著脂粉客

交配未

又認契哥契妹
想契上床

痴漢

仆街仔

放火

呂不韋點知老外大JJ

江華

瓊華超正

寂寞難耐

華陽不老

仆街皓蘭
份人咁仆街
但一生都咁多好男人守候住佢
靚女(故事設定)多好

太王太后

宣太后孫儷

寧靜都做過

X月？

得返兩集都有新靚女

扶蘇老母好似係楚人

項羽真心屈機，以前細個唔識野，仲以為最強武將係呂布或者關羽

yes,羋月,比方中信調教

25歲屈到

孫儷做羋月超正，好有太后嘅霸氣

Btw，孫儷真係好靚女

好有氣怒不形於色嘅效果

呂不偉好慘

成套劇最慘既角色之一
成個毒撚咁，即使努力出人頭地
真心真意做左咁多野
始終係女神眼中都係毒撚一個，唔會care

仲要比老外燒左件衫

老外好垃圾

反而江華好似呢家呢個呂不韋

好型

贏政：叫韓國送韓非過來算啦

衞國呢啲戰五渣都參加合縱

好掛住瓊華

嬴政:我全都要

依個先係嫪毐

好掛住公主雅

弄玉差瓊華好多皮喎

占卜都識

好煩呀 呂不韋

潛入

繆毒好撚煩

好sweet

癡撚線非禮強姦

狗公出沒注意

呂不韋歷史唔係繼續同太后攪？依家個太后好似聖女咁

啲靚仔靚女角色全部死晒
無野好睇

欲拒還迎

魏國：你真大貪

死變態

唔好自比宣太后,你未夠班

又撚係條嫪毒

好多女

咁多女女

套劇突然多左咁多靚女小姐姐🤤🤤🤤

真係派晒女女俾政兒揀

好撚柒正

燕公主

我仲未認到班新女

囉好撚靚

個燕國妹仔都好似幾靚

嬴政當年一定食盡七國美女

就地正法

呢個咪延譆比人害死個下人？

青蓮

又一個變態

還我子楚

真公主定捉錯人

狂徒？哇哈哈哈哈哈

快d 放開啦

好想比秦王屌呀

燕公主唔靚，扮佢既妹仔靚啲

倪晨㬢咁款

難怪咁靚

似呂不韋

驪歌

基因

尼哥

嬴政：太子丹我fd嚟 佢個妹我會唔識？

快D開口求我

呢個老外好似好弱

好s

哥哥

咁識玩

好變態

羞辱play

睇到有d興奮

秦王好好J

好撚似呂不韋
應該真係佢個仔嚟

抱起

慢慢賠罪

扯左⋯

膠毒癡漢

暴君好正呀

識玩

條老外好撚煩

嬴政大個之後個角色寫得幾好

扑左未

尾四集都咁多靚女

秦王真係爽啊

尼哥有d似王君馨

贏政成個呂不韋咁

勃勃自言：「朕方統一天下，君臨萬邦，可以統萬為名。」阿利性尤工巧，然殘忍刻暴，乃蒸土築城，錐入一寸，即殺作者而並築之。勃勃以為忠，故委以營繕之任。又造五兵之器，精銳尤甚。既成呈之，工匠必有死者：射甲不入，即斬弓人；如其入也，便斬鎧匠。

暴君好霸氣

條女咁有自信

好想俾秦王打

拎去鑊烹啦

拍到成個秦二世咁

個楚國公主好樣衰

秦王好正

暴君好正，啲公主仲唔濕哂

楚國公主好似賓穎

寡人依家興過火屎呀！

打柒佢啦

全部屌返次先退貨

打得好

華陽

好波

唔係主角都敢講呢句

似白靈兒

春秋戰國咁多女權份子

楚國好似楚威王之後都係好廢

似弱智咁白靈兒好過條8婆

最後條女有冇比人識穿?

其實女性係古代嘅權益唔差
係南宋開始先降到變地底泥

係七國算係除咗秦國之外最強架啦

史實秦始皇既王后楚女 即係隻長頸鹿

燕國偽公主 楚楚可憐
楚國公主又夠活潑可愛
韓國公主又夠清純可人

點揀得落手

似火雞姐

小廢物
好正呀

小廢物

依條女有啲似judy kwong

好撚靚

話埋自己老母？

咁鬧自己ｇｒａｎｄｍａ

秦王快啲鬧我廢物

呢d先係王

子楚淨係中意個bitch晧瓓

嗚呀，暴君邪邪地又傲嬌越睇越正

佢個仔楚懷王,
中秦國計謀,比張儀撚
最後又比秦國捉走軟禁

衛寮係咪用緊左手劍法？

又見番白將軍...

都係春姨最正

張儀真係支那人黎

熟悉戰國史就知果幾百年勁多閪野發生,戰國時禮崩樂壞,開啟支那人既民族性

佢自己都知阿媽唔係善男信女

小春係咪老處女？

咁佢都係七國除咗秦國外最強，最後亡秦朝都係楚國人項羽

隻鹿好慘囉大佬

小動物

魔術師

皇上咩事咁蒼白

贏輸都走得

依條女好煩

皇上射得太多

屌返獲先放佢走啦

我係政兒就屌春姨同小廢物

根本冇人想要佢

傲嬌楚公主

成晚羞恥play

頗有政兒老母當年風姿
我押楚國呢件會勝出

送上門唔要
一定要追

政兒識簡。唔要蛇蠍美人

要清純小廢物

小廢物真係好靚 同公主雅有得比

冇左子楚
焦點唔係皓鑭
已經開始悶

秦王:我全都要

跪舔小姐姐

楚國公主愛上了秦王了

救左佢之後就沉船

屌槍戰咁

趙高做咩想刺殺秦王

大王威武
我出曬水

好似係公主雅個邊

公主雅話唔使再幫佢

楚公主之前話唔鐘意秦王，依家濕哂

楚國公主又係嬲屌

一個英雄救美就出哂水

我係咪miss咗 點解真正嘅燕國公主返咗嚟

做皇帝真係正

其實要晒都得啫

同問

皇上眼中得小廢物

明明上集先扮假公主

跳舞嚟講瓊華屌打

完全無解釋

個燕國大子 特然出現

太子

又無踢爆又無罰

好正，真係任揀老婆

龍陽君

實要小廢物

Cut到今個星期完左套劇嘛

魏國公主好似都唔錯

識食

屌你老母 好撚識揀 揀個最正既

秦王霸氣，六國公主都唔揀，揀最靚嗰位妹仔

個趙公主成日笑到好煩膠啊個樣

再同呂不韋炒大鑊

樣靚性格又好。

好個班bitch公主

如果我係秦王，我都咁揀啦

小廢物同楚公主都正到仆街！

韓國公主唔bitch ah

梗係要晒

個鼻似旺夫多子相

但楚公主先保護到佢

個妹仔好樣衰喎 月亮面 個鼻又長

好過楚國嗰個

買一送不

太子丹啫係話要佢就送埋韓國公主？

激死呂不韋

收皮啦華陽,失勢之人仲敢學人指指點點

係，不過要真公主為正室

咁做女保標啦

秦王：唔稀罕

抵,殺得好

呢件扒

痴線

好大膽 刺殺秦王

點解老外唔係左手揸劍

韓妹最剛強
真女人

(其實係秦王唔要佢,所以懷恨在心)

延禧攻略 青蓮

之後荊軻刺秦
秦始皇成日比人行刺

佢兄弟條女嚟

韓國有冇咁廢，要個堂堂公主親自刺殺秦王，成個國家冇刺客冇男人

秦王唔係gay

男人難接近秦王

成驕大個之後係咪都未出過場

韓國係七國中最弱

好似比幾個大國包圍

秦滅六國，好似第一個就滅韓

仲弱過燕,燕都叫出過樂毅破齊七十餘城

成驕咁咸濕

成家班

歷史上係咪娶左楚國個個

之前仲係咁發燒

劇透狗早撚抖

唔識睇中文？

夏太后都算有毅力，臨死都仲幫成蟜講好說話

又女權

攬炒

皓鑭個唇

由公主雅話要賜婚已經講緊女權

春秋戰國故土觀念其實無咁強大把賢人周遊列國做官打返自己國家啦

全部韓國女人都係出國有任務

女人話事

所以話中共限古令其實係限女權，延禧又係女權

又係女人話事，憑咩可以應承唔發動戰爭

講完未 好悶

由咩武則天同女醫明妃傳開始,D大陸古裝就成日宣揚女權

講撚完未泡菜婆

套套都幾乎係女人做主角

快啦好想睇感情線啊

女人爭仔

個公主好討厭

驪歌真係好似蔡司貝

楚國個班全女

驪歌成個麻友咁

峨眉派

以前基本上都係一男主二女主，唔知幾時開始流行一女主二男主

燕國公主好正

點解秦王揀佢妹仔